有無人聽到（K歌之王喺你）就覺得好煩

____新增咗K歌功能，畀你隨時隨地，邊聽邊唱
任何時候都可以做到K歌之王~

想一巴大大力煎落去

無

完全唔知你講乜，都唔關我事，但我係想講

係=是
喺=在

有聲既屌！